GD呢個新頭是否型撚到爆？

正 哇GD型撚到

負 喂柒撚過GOOD DOG

想知佢啲髮型點解可以轉得咁快 駁髮？

全假

第二張好似大陸曾經有排好興啲細路 四五歲果啲小蝗嘅髮形 好撚柒